歐洲議會議員伏思達：歐洲國家該終止與香港的引渡條約

Retweet

犬 = 狗 = 九
伏思達 = 仇思達

Retweet and share

歐豬得個講字

歐洲國家應該用引渡條約引渡林奠整個班子去歐洲受審訊明顯反人類

A唔引渡去香港，支那可以搵另一個同B有引渡協議國家出手，由A引去B

要小心提防

block埋佢地入境先有用

以為係仇思達

仇狗呢件社會垃圾匿埋喺個爛鳩網台收課金咋
612之前笑緊所有抗爭者係On9
唔撚係毓民轉軚佢都唔撚轉啦

retweeted